陳同佳 呢單野會唔會有模仿犯

佢成年都未去坐，法律問題變政治問題。中國同台灣都肯定唔會讓步。咁去台灣殺完人再狗衝返香港咁樣咪無敵囉

去到台灣仲返黎把撚咩

不如送陳同佳返大陸啦
一個中國，台灣咪即係大陸

仲有大屋住，又有ps5玩

逃犯天堂

模仿犯姐係香港已經plan定
返香港可以告意圖謀殺

但係佢都唔係喺香港殺人

咁就要靠自己口供啦 冇人叫你自爆咁傻仔

一中原則呀，台灣省犯罪，走返香港市點解拉唔到？

去台灣前好地地 去台灣後覺得佢篤眼篤鼻順手對冧佢

香港同中國冇長期逃犯移交協議

一時衝動

即係如果帶左帽就要帶條女去台灣

師兄依家唔係講移民啊

咁大陸殺完人再返香港都得

知唔知乜叫屈打成招